[藍絲痴左線系列] 身份被質疑-無綫電視記者與警爭執

下面留言啲藍絲已經load唔到
平時留言大屌特屌
但今次對住「tvb」又唔屌得

1月1 除夕見

tvb黃媒，罷睇

幫佢地屌

篤7警灰，仲唔係黑記？

中佬vs中佬